打乜撚野同情牌

屌你老母 成日講乜野同情牌論
一邊無工放 一邊食煙食彈死埋人
有眼有腦唔係劉馬車咁都知邊面慘撚啲
你班傻仔成日覺得部分香港市民輿論好重要
果班扮盲既人就唔好理佢地好嗎

邊個話做比班盲佬睇